仲有冇其他藝人名人去遊行?

譚校長? 獎門人? 阿叻? 送禮勤? CY?